熱血製造，最強頻道 !

Passion Times. hk

一班自戀狂
幻想自己成為左意見大多數
就覺得自己做乜都啱
十足十共產黨